邊個連登仔抆左個扶手落黎

仲要抆完唔帶走

好型

集齊兩個港鐵拉環再加 $99.99 就可以換領情比金堅嘅關愛座貼紙一張

諗起之前有個post問如果唔小心整甩地鐵扶手要點做條友一定冇睇個post

巴打有無link

我都記得，重話舉起緊隻手扮無野

咁最後點

我記得有個話好似話扮冇嘢先一開頭，
然後等下個站開門即刻好似接力賽咁傳俾
第二個跟住衝出去

有畫面

明明dom咗㗎

link就應該冇喇 啲舊post應該del晒

屌有個cm係話扮冇嘢收入袋當係私家嘅呢個我笑咗成分鐘

就係你？

[求救]我搭西鐵整甩咗個吊環

而家我就挑你機

真係有link

多謝你